
---  
[source: エンジェル・ハート2ndシーズン 101.サウスポー父娘(1) コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=2604)  

1.ホントに強そう。見かけは...。    2019/01/10  


2.チーム玄武なら、本物の玄武メンバーを引っ張り出せばいいのに。年寄りで未経験でも運動神経はすごいからなんとかなるでしょ    2019/01/11  


3.玄武部隊は表世界には出て来れないからかな？ 海ちゃんは既に超人だからな😁    2020/02/22  






---  
[source: エンジェル・ハート2ndシーズン 102.サウスポー父娘(2) コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=2605)  

1.まさかシティーハンターで野球するとこ見れるとは‥笑    2019/01/08  


2.この子を見てたら、F・Cの小さい頃の紫苑ちゃんを思い出してしまった。    2019/01/10  


3.大見得を切りつつ内心不安になってるファルコンかわいい    2019/01/11  


4.何か最近自分の娘でしたネタ多くない？息子でしたネタは少ないのに。やっぱり北条先生に娘さんがいるからなのかな…重ねてるのかしら。    2020/02/28  


5.野球が似合わない漫画！あっ、すみません。リョウちゃんはあくまで傍観者かあ。運動神経抜群だから活躍を見てみたい…でもユニフォームは似合わなそう（笑）。    2020/12/19  


6.目が見えてないのに防具無しでキャッチャーとか海ちゃんじゃ無かったら、無理ゲー過ぎるw    2022/01/19  





